[突發] 屯門要人

光復屯門公園宣傳活動

活動: 派傳單, 宣傳星期六遊行

地點1:華都置樂隧道附近
時間: 下午3點至8點

地點2: 友愛橋(注意唔係1.2億果條呀!!!)
時間: 下午4點至7點

地點3: 屯碼啟豐/ 海翠
時間: 下午3點至8點

地點4: 屯市/大會堂
時間: 晚上7點開始, 如有人手, 可提早開始

地點5：兆康
時間：下午4點開始有人

地點6: 杯渡
時間： 下午4點開始有人

地點7: 新墟街市門口
時間：3點半開始有人

以上每個點都會有人，有傳單
請大家得閒O既去幫幫手，派半個鐘，派100幾十都會幫到手
建議: 俾街坊一個微笑, 請佢地收傳單睇下, 邀請佢地星期六下午一齊出黎遊行

另外以下係未有安排人手但又想派嘅地點
有時間O既請自發去派
自行印一百幾十張派又得
去以上O既地點拎D 去派又得
請盡量2人一組，以保障安全

1. 蔡意橋
2. 良景街市門口
3. 兆康站去疊欣庭天橋
4. 紅橋

我無野講

自推

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

推

點樣join

push

見到直接行埋去分D傳單幫手派就OK

仲有個幾鐘收工
仆過嚟幫手
我都忍得班垃圾廢老耐啦

放工即加入，等我呀兄弟姐妹們

點防止民建聯又話到時又話佢地成功爭取?

可以
放左工黎幫手都得

pish

已經傾好左到時會同傳媒表達清楚係街坊自發
拒絕任何政黨人士騎劫
遊行其間如果有任何政黨舉旗，著背心，會開咪鬧佢地

手足小心比民建聯騎劫

問一問,夠唔夠單張?或者3款邊款要多D?

有冇諗過如果班大陸雞聽日唔出嚟搵食點算? 會唔會變陣屌柒民建聯?

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

兆康橋果面穩陣,見到今日有易拉架係鄘神頭像

留名收工幫手

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用
呢張張細執左, 有巴絲用緊頭個張可以考慮轉呢張

歡迎自發幫手印多D
3款都可以

其實班雞怕左我地就已經係代表行動有用
當然行動唔係一日可以解決到問題
之後會積極考慮其他快閃活動

我無野講#fire#

推

我無野講

推

有d 突然其實

所以咪突發
推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推啊

人在啟豐 等陣有野做 好快到

其實有d驚聽日班大媽收到風唔去唱歌

如遇政黨騎劫，可以如此反應
1. 屯門公園衛生關注組Fb會有聲明

2. 遊行當日，起步前講明無任何政黨參與過，謝絕騎劫，就係因為多年來議員庸碌無能，街坊先會自發上街，並強烈譴責任何騎劫舉動可恥。

3. 遊行會叫有關議員不做野的口號：
議員無能 自發遊行
街坊齊協 拒絕騎劫

4. 如真有議員咁無恥想行頭，請各位街坊協助聲援：「議員無能 自發遊行 街坊齊協 拒絕騎劫 」，必要時可作支援學生加油站式包圍該議員，但不要使用武力。

支持

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

幫手推！！！

——

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
不沉船
兄弟爬山，各有各做，互相支援
（唔妥武漢就印多幾千張五大訴求瘋狂派，唔駛係連登當對方係仇人咁屌）

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

大西北巴打好齊心好勁，港島東窮撚表示葡萄，周圍係禮義廉根據地

推
收工黎

我無野講

ＳＵＰＰＯＲＴ
希望多d大隻巴打會係唔同地點守下
驚比人搞

因為好多連登仔女都係大西北其實

安定行人隧道
兆安苑行人隧道
呢啲位有無人？

班支那雞會唔會嚇到聽日唔開檔架?

嚇死 以為咩事
利申：係傳單gp 收工先去到派

碼頭洗唔洗派

8點先返到屯門 可以去邊幫手

tg group 呢

留名收到工會過去

仲要記得去佢哋page到話
民建聯為選票 投靠黃屍

冇人搞大興？

兆康你去商場過輕鐵站出口派，果邊多人d
又可以睇下巫成鋒會唔會過黎R光環

真心覺得班廢老同老雞好難就此收山
光復到都最多轉場

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉確認書DQ參選人

Btw
我無野講
我要律師名單
我要口供副本

唔係屯門撚去派傳單得唔得？

緊記唔好單獨行動！就算搜身都可以幫對方拍片

推呀

得呀 come呀

有無人有現場tg谷

一陣見

有冇巴絲得閒一陣兆康派
一齊呀

幫手推

加油！

加油!!
我無野講

今日唔得閒幫唔到手 聽日見

暫時未有人
歡迎自發
最好兩人一組，保障安全

唔開檔即係我地遊行有效

屯碼現有一組2-3人，歡迎加入

幫推

8點後去屯市啦

民建聯單野有共識未??有D人話要立即罵走佢地

又有D人話要混入去做衰民建聯個名

聽日就係，快D出個共識唔係聽日自己打自己

有冇港島巴打一齊光復北角

有人準備去蔡意橋
歡迎去幫手
或姐自發開多檔

知道

只要唔入商場又唔上輕鐵月台就可以，不過分三邊出口

屯市會係邊個位派

呢個長期抗爭黎
今個星期和理非遊行多先

係
最少2個人

準議員又點計??若果有參選屯門區的人想順勢宣傳自己，比唔比佢地做宣傳?

有呀
黎啦

唔緊要
聽日見

北角係咩情況?

加油

兆康除左過嶺南橋外，係坐K51西鐵站果面都多人放工坐車

我覺得如果真係冇咗班雞嘅，可以呼籲繼續團結唔同政治光譜嘅人為民生發聲。

唔理藍絲定黃絲，最緊要有良知。

不過唔好騎劫咗場活動搞反送中，太急進我覺得會有反效果。

可以思考吓仲有咩民生議題需要市民親身關注

anyway,星期六見

有共識
放心
唔會俾佢騎劫

大家可以練定一句口號
議員無能！自發遊行！

一直都係禮義廉根據地，想搞街站不過唔夠膽，一街都係福建人，年年區議會都輸到仆街

其實咁大力宣傳
佢哋會唔會全部哩埋晒唔敢出現㗎

呢個下次

屯門時代廣場對出，輕鐵橋，大日堂，商場出口
睇人數
人手多O既可以派多幾個點

其實唔止北角，成個港島東既屋邨都實在太多廢老，好想做返d嘢，但連登好似冇咩港島巴絲

我地唔講政治
我地講民生

紅到仆街

一定唔提反送中

真民生

收埋即係我地有用

我無嘢講

你地真係好勤力
請受九龍廢物一拜

Push

放工過黎

小小建議，派傳單既巴絲可以親切d講多兩句，例如攞張睇睇丫 / 多謝支持 etc. 就算派中對家比人屌都可以講句多謝，唔駛同佢嘈

因為之前野餐有人自發派傳單，可能因為怕醜，係車站出面就咁對張野埋人地度，人地未必敢接因為唔知乜黎...

加油大家

聽日入黎郊遊囉

MUST Support
都忍得佢地耐了！

非常好

係呀
大家忍夠啦

兆康橋有無人可以加埋我,而家印緊單張TELEGRAM

港九人聽日要入去幫手呀！

派既話要記得講市民自發

推呀 一陣出！

可以點聯絡

支持屯門街坊

可以點聯絡啊？放左工可以過黎幫手

推啊 屯門人出黎

推

我冇嘢講

推

議員無能！自發遊行！
身為屯門人！勿摸活家禽！

小心呀你地

去到現場搵人啦
應該有人派緊

不過響兆康商場果邊
如果想幫手疊欣庭果邊歡迎

大家注意自己安全，唔好落單

屯門友大力支持，還我屯門

去到啟豐海趣中間空地附近就會見到

等我呀 收工過嚟

我冇野講

我冇野講

如果聽日無大媽, 會點做?

推
我無嘢講

好遠

放工即到 但會唔會唔夠派

你幾點左右？
8點後就集中屯市，大會堂
8點前兆康，杯渡，蔡意橋，置樂隧道，屯碼，新墟街市都有

會有公開宣告訴求時段

會補貨

各位加油
我係屯門人
我已經請左聽日假
我會出黎捍衛自己地方

我再諗返細個老豆老母帶我去屯門公園
仲可以撐水上單車 仲有得睇人玩遙控船
而家冇都算 你班騎呢怪 唔好搞到個公園不知所謂啦屌你老母 一諗到就好嬲

大家一定要出黎 PLEASE!!!!!

大力支持

聽日見

放工嚟!!!

想問依家良景依邊有冇人派梗？想泥幫手

放工 join 向公司印緊小小傳單

有呀
收工到

屌, 福建人最叻走私犯法
我呢邊都係, 有票都唔撚知投邊個
廢老打人又有免死金牌又可以扮跌, 幾時跌晒落屎坑

民建聯出咗post 喎, 兄弟點睇?

良景未有人呀
歡迎自發幫手
不過記得最好最少2個人
保障安全

大媽集團收到風明日休息一天

未有人呀
麻煩你地

休息一天即係我地行動有效
以後會再搞不同行動

有廢老搞事記得拍片 唔好同佢地硬碰

聽日大家有go pro 帶go pro
無就手機

然後各種情況請參考尼馬
大家練定插水，慘叫

我無野講

好 陣間見

幫推po先
搵梗朋友一齊去良景派

星期日7月7日 要出尖沙咀購物，屯門要靠番屯門人

支持

我無野講

唔該哂

屌 民建聯係咪又想出黎搶功勞
一班手足出動光復屯門公園
成功左 佢地又會話自己成功爭取
真係好無恥

仲有邊要人，五半後過嚟

無問題
大家一齊做野
遍地開花
btw 屯門係6/7
尖沙咀係7/7
無衝突

有無邊到未有人？

勁多個我無野講水印！！！

聽日會開咪鬧政棍做唔到野所以街坊先要自發企出黎

邊度最要人

我無野講

兆康站去疊欣庭天橋要唔要物資？
收工路過買啲水比你哋？

蔡意橋，良景，杯渡
有2個人O既請開多個紅橋

紅橋未有人

良景，蔡意橋
如果可以自發印O既請印D 去紅橋派
thx

應該係良景街市戈邊 不過良景好多廢老所以一定要組隊

幫推
如果早收工會過黎

PUSH

有個種響呢度

A4 印出黎一開二

陣間蔡意橋，一齊既話可以聯絡我，手上已有大量傳單

屯門人加油

收9點仲要唔要人

無人都要曬馬
屌佢老母霸撚住個公園黎做雞

龍頭富建有冇人

無錯

要
屯市，大會堂

係，無錯

放工黎幫拖

我冇野講

輕鐵橋呀即係? 安定收工即到!

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

未有呀
巴打可以幫手O既麻煩幫手
記得team up 注意安全

已買煩膠雞準備驅逐老舞雞

係

我想講
煩膠雞去到炮台山都俾人買哂
今朝我打算去買
老闆娘： 賣哂啦！點解呢幾日咁多人買

仆街笑撚死社運好撚刺激經濟

嘩夏水禮正呀 水槍

我個名❤️ 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

淆底，都係去屯市搵手足幫手

太古唔係ok咩

我可以

被民健聯騎劫左 快D諗方法

着到咁少布一定好熱啦 fefe佢先

好呀巴打，你幾點到?

屯市應該未開檔，去杯渡group 埋先夠2個人team up O既請去屯市輕鐵橋

今晚好得閒 想幫手
想問下有無人可以比我Join
同埋要著啲咩

已經出左聲明屌鳩政黨騎劫
聽日約左傳媒講清楚真。市民自發

有冇話去到幾點係邊度放工即過

街坊服飾
8點後集中屯市

1730左右

8 點前分散各個地點
兆康
良景
紅橋
杯渡
富健
蔡意橋
置樂隧道
啟豐
友愛橋
屯市輕鐵橋
8 點後集中屯市先
夠人O既開多幾個點

要唔要人一齊去派 可以依家落去

我五半先走得，答九再叫你

歡迎自行印多D 傳單，自行派發
但請team up 最少2個人
注意安全

因為我唔係屯門人
咪就咁去到屯市 見到人派傳單問就得
自己一個 少少擔心

突發
令人防不勝防

巴打你幾點到

係
屯市出左大會堂果個平台
預計7點開始一定有人開檔
7點前未肯定，睇人手同現場巴絲決定

我應該可以8點鐘左右到屯市呀

好，你會大概幾點到呀？

富泰搞緊簽名

支持

和理非回合

咁屯市啦

好呀 唔該晒你

大家都知保皇黨係屯門嘅票源有幾多，今次光復屯門公園就正正話畀人知，就係呢班只識呃選票，出賣香港人嘅垃圾有幾仆街。一個公園好地地搞到要市民自己組織遊行。你估香港人真係好撚得閒呀。仲要自己申請不反對通知書，屌隨時無啦啦畀警狗入架。
申請人都係用緊佢自己嘅前途嚟幫香港人爭取一啲原本就應該係你地擁有嘅野咋。
唔該大家好好珍惜仲會拎個心出嚟幫你嘅人，7月6和理非遊行，咪撚搞事。

大家緊記不要一人行事

有咩事要有錄影保安全

好呀 唔該晒

如果啲大媽星期六唔出現咁點

唔好理佢地
我地唔講政治
講民生
行遠少少派
表明街坊自發，拒絕騎劫

即係我地行動有效

屯門竟然係全港第一個地方達至遍地開花....大家加油

有關「勿摸活家禽」一事

屯門撚各位加油

去緊兆康

認撚住呢兩個人個名下次咪撚投佢

Pish

答十島

聽到有人同佢嘈緊，有冇人去?

再問
兆康條橋有冇巴絲要水？
放工買過嚟

係？我行緊去兆康
頭先佢叫我過去簽名，唔好淨係喺度影相喎

以共之矛，攻共之盾！

請問兆康啲人喺邊？

今年富泰應該會有匯政衛言嚟參選
希望可以打低個仆街陳文偉

係 連我阿媽都識講呢條友係黑社會

工賊會

連登都幾多人住富泰

良景有冇人派緊

如果到時有衝突, 鄺仔又嚟得唔得?

李立峯：無大台 - 理解抗爭新世代

岩岩過左兆康 好似已經夠人了 但係傳單已經冇乜

應該有

輕鐵月台

建生同良景有冇？

記住 冷靜， 打對台。

15分鐘前經良景街市門口戈邊冇人

好, thx

建生未有，歡迎自組

組富泰團 有冇巴絲join
喺公司印緊單張 1800放工出發

良景未有人

請問屯市邊個位有人？

民建聯有人死出黎騎刧光復屯公活動

做得好，可以令鍾意屯公音樂班老人家仇視/敵視民建聯喎，11月自然投其他黨派議員一票

Plan A.
我覺得可以全部參加網民都著有民建聯logo的衫 🤣👍
等班老人家自始見到民建聯都憎 😡

各位巴絲
應該6點半－ 9 點會加多一個點
屯門公路轉車站
而家組緊幾個人去
如果有巴絲一陣放工會經過
想請自發印100幾十張
去幫手派一派

個種響呢度

thx

P

龍門居小食店附近應該未有人
有無巴打可以幫手去派？
可以屯碼啟豐拎貨

屯市有人派梗嗎？

可唔可以整合下而加情況??
邊個位係唔夠傳單??
邊道可以拎到傳單??
我可以向公司印定d出黎 分發比大家

未有，但歡迎自組
7 點開始會有更多人去

六點可以邊到幫手

屯門人

1800放工出發，西鐘過橋派住先？

而家好多地方都開始唔夠傳單了加印緊
如果巴打響公司加印O既
請以下地點：
1. 屯公轉車站： 6點半－ 9 點
2. 龍門居小食街： from now to 11點 ( 組緊人去）
3. 屯門市廣場，大會堂 （6點幾7 點開始有人，派到10點）
thx

屯市

join 幾點開始

人已到屯市 有冇巴絲打有傳單一齊派？

點解不考慮影印檔 有效率好多， 如果有link 仲可以金援你地。 印多d 好。

入黎捉返隻牛

有傳單O既可以派住先
幫你吹雞
好多同路人

喂thx

冇所謂啊愈多人幫手愈好

影印種
PDF 黎
印A4 一開二
thx

捐錢唔洗啦
街坊野，無人管到錢
大家自發幫手印D 派
見到有手足派緊買支野飲俾佢地就得

頭先兆康派完，轉頭過富泰派

兆康係輕鐵嗰邊定天橋行去疊茵嗰邊？

應該1830-40左右到 如果有巴絲手上有單張都可以派住先
不過安全起見打算到時巴士總站商場門口聚到幾個人先開始

富泰有工聯會街站

thx

另外各位放工巴絲
請善用airdrop

［突發］工聯會反對暴力街站

我知啊，所以想過去

人到屯市 但無傳單

送緊過去

我都係 你在哪 可以集合左先？

屯市輕鐵天橋有人了 請集合！！！

黎緊

而家收工,過緊黎

工聯會已敗走 加油巴打

啱啱行過華都 本身想幫下手
不過見個個都係度玩電話就走左

大家加油

講開講
有冇人知嗰塊黃色膠板有乜鳩野用途？

我都唔知

屯門兄弟加油

屯門人加油 香港人加油

剛派哂，送緊貨去

整左100張，轉車站有冇人接收？

其實聽日班大媽九成九唔會出黎唱啦， 好似尖咀反大媽果時咁，你地一無去果日，佢地又會出番黎開檔。無恥係佢地本性

而加向中環番緊入黎，
應該730左右落車，
手頭有500份，
係咪龍門居都要？
市中心又夠唔夠貨？

轉車站嚟緊

階段性勝利左一日先
之後再組行動

我未到轉車站嫁，仲搭緊巴士

Thx bros

兆康巴打係邊？

有冇巴絲到左轉車站？

喺客務站附近

有

光復屯門

Where? 派緊？
我坐低左

辛苦你地， 呢個位最少支援，而又最重要。

係蔡意橋派哂
有無邊到要人？？

轉車站尾要人

蔡意橋無人，需要大家接力

龍門居迴旋處有禮義廉擺街站，係咪屯門人表達意見既好時機

辛苦大家

唔好意思 我想問下係市中心輕鐵橋拎mic宣傳緊嘅係咪你地定垃圾區議員？

上面個巴唔係話有100 想搵人接收咩
我而家落車 打算係屯市幫手咋

兆康要人接力，有巴絲派左兩個幾鐘要休息了

印緊 好快出

兆康接力please

推啦！出啦！支持啦！

發覺轉車站冇人啊

接緊力

有冇其他巴絲會去轉車站幫手啊？

洗唔洗野飲？

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

但係d廢老同老雞會唔會收到風然後聽日唔嚟

唔嚟代表有用

晏少少先去到轉車站

有冇地方要人
btw見到富泰工聯會條友仲係辦事處

大會堂收到

辛苦晒現場手足

加油

滅大媽

頭先出黎睇完入左去

大概8點3返到屯門，想幫手應該都邊度？

兆康唔夠人？ 夠唔夠單張？ 咁我過兆康幫手

黃船長表示親眼看過有人派利是派至無錢開飯，或者有人派完再即場問人借錢派，但認為這些是個人問題，他笑稱，有時候都會對歌手說「我無嘢做無錢派！」

另一名到場聽歌的楊伯，看到年輕記者到場難掩興奮，不斷要求合照，更拿出50元紙幣及利市塞給記者，記者推說不要，他便建議記者出去唱歌，「唱得難聽都唔緊要」，並稱在場的人都會給利市。楊伯又稱大媽唱歌可以月入20萬、30萬元，鼓勵記者出去唱歌。楊伯看到公園內的大媽，仿佛年輕十歲「滿場飛」不斷派利是，他指一般派10元一封，今天共派約600元。

有網民發起周六「光復屯門公園行動」。其中一檔歌舞團的老闆江先生表示，他負責提供擴音器和咪高峰等設備予大媽。他稱不擔心網民星期六的行動，認為自己只是「唱歌咋嘛，自娛！」他指現場有很多老人家，提醒到場人士「一唔小心推跌佢死咗呀！」

去

有冇巴絲欣田村派緊

衝 不解釋

兆康既巴打頂多陣 我屯市而家過黎

辛苦咁多位巴絲打

只見到m記出邊兩個 輕鐵落商場一個 有冇巴絲報下位置 買左m記比你地但係只見到三個

兆康既巴係邊個位

肛爆位江先生

可以, 少量得
Thx

轉車站要人！轉車站要人

係邊有傳單拎 已到？

9點至10點，睇你地覺得人少就走人

巴打係邊個位

轉車站

要人

人呢？

應該暫時無，今日下午有派過

有冇兆康/ 富泰巴打要食物/ 水我可以幫手拎d過黎

有個喺輕鐵站去商場條路

兆康主要係商場果面麥當勞散開幾個位

大會堂門口無人派既？
我手上有小量可以放低

建議可以喺兆康k51 站派
我係Lego 衫條柒碌

轉車站呢？

輕鐵橋

收工望過良景街市冇人派緊，返左屋企食野，之後會唔會要人（冇貨）

已放低，大家加油

禮義廉

已經撤退
去緊屯市

頭先問左係兆康橋既巴打單張夠唔夠，好似唔係好夠？
富泰個邊夠唔夠我可以幫手印

安排緊人同貨去，會再update

有冇富泰派緊既巴打見到

良景有兩位手足會去，巴打可以一齊去幫手，你預過半個鐘左右

預計8點半到屯門
應該要去邊度？（無貨）

屯市仲要唔要人?
尖咀剛收工片緊返黎

兆康橋唔見巴打，手持200張度，有無人拎

特登行去屯市輕鐵橋攞張
辛苦曬各位巴絲

淨化屯公 人人有責

大會堂，市中心輕鐵橋有街站，屯門站都有手足

海翠係咪散左?

我都搵唔到海翠個班

thanks, 一陣趕過去

有無人一齊過去接力

頭先經過屯門站見到有人派傳單 感動 加油

散左

啱啱經過唔見人

上面有講位置

良景有人派嗎 依家係屯市派梗

我係應該係你問個位 返返去 頭先買野sir

Piah

打錯字 係sor

輕鐵站行返去置樂收左5張

拎1張就好 派比唔知果D人

有人派緊
而家屯市咩環境

仲派緊、嗌緊咪的巴絲加油

屯門市中心好多人派 辛苦哂

蔡意橋大量傳單
要人

屯市人手足 係輕鐵天橋到

仲要唔要人 我9點收工要唔要帶較剪黎 啲傳單有冇cut

話說屯門有冇連儂牆

傳單開始有d不足 現場有較剪

富泰手足我係邊度交比你地

樓主3分鐘前話蔡意橋好多傳單 我收工洗唔洗去拎啲過嚟

富泰有位巴打要幫手cut

屯市啦

我知但我去太遠了

要幾多唔嫌遲我可以轉頭係兆康印完搭一站過黎比你地

好 辛苦了！！現場有議員係到

良景夠人嗎我依家過良景幫手

到富泰k51唔見有人 我係咪遲左

我係兆康去富泰條橋 派唔曬可以比我
我諗住今晚開宵夜檔係個到再派

咁我印多少少過黎比部分你之後送埋比屯市個邊

見到栢麗門口有4位巴絲

碼頭至市中心附近洗唔洗幫手？

良景冇人派梗？搵唔到人

屯市個度會派到幾點 預緊睇下印多幾多

到時公園都唔夠塞

對面天后廟大把地方

有邊到要人 可以幫手派

巴打係咪仲係個度 我就到

頭先新都樓下位黑衫絲打好出力

準備搭西鐵過黎 邊度比你地

邊到要人加一

今日行過專登拎左張返屋企比D廢中廢老睇下
各位手足加油
星期六見

好大疊支援黎緊

千奇咪比民賤聯騎劫聽日行動

兄弟小心啲
宵夜檔嗰班應該有啲背景
特別個魚蛋佬

頭先喺屯門站派完，肚餓得滯閃咗
而家食完滿血啦
仲要唔要人？

有冇邊忽唔夠人？

我大佬係777
佢叫我落黎拯救屯門公園

各位辛苦晒

啱啱行過置樂都拎左張

邊度有站我放低d leaflet

兆康，屯市

係市中心輕鐵落左車過緊黎

係咪陣間是但搵一個人組隊就可以

吾應該比光環777啦
條廢老信左點算

去完市中心 而家再去兆康補給

兆康如果見到你 我可幫手做運輸兵

而家係市中心上左車黎緊

屯市收左檔?

無呀 岩岩先比完一疊可以去幫手

旺角好多人

去富泰條天橋見唔到人派

有位巴打前面話好似夜d宵夜個時間會去富泰

btw 兆康應該有人？ 我去緊

有幾個巴打响商場對出

兆康應該走晒

thanks 就落車

我五分鐘前買左幾支水比佢地，個度仲有人

好

有近2出口有2位c 打

e 出口

兆康咩位置 落左車而家係m記個邊

各位屯門巴絲辛苦晒

你係咪岩岩同我地傾左陣個位巴？

派左接返2個鐘 其實都有好多老人家支持我地
有d本身係撐送中都支持

大興新墟有冇人呀，想幫手

我無野講!

見到屯市起碼有10個

人地叫雞又關連登仔事
宇宙警察咩

我屌你老母

派左差唔多2個鐘 只係得一個廢老走過黎屌我 叫我讀好d書先
但我已經係一個就快28歲 讀完大學既男人
我聽到個下都笑左
但成晚好多人同我講加油 話我地好乖 聽日見之類 其實好開心

河田蔡意橋個幾位巴打加油
我係其中一位踩單車路過

頭先係置樂去華都見到想買水,見佢地已經成箱水

唔係

應該係啦，又唔使相認嘅，年紀比較大拍埋你地度都無你地咁西利，同埋約咗人要走先所以麻煩你接力了。見到你可能去富泰宵夜檔，建議要有人陪，果面雖然都多後生仔，但都好多唔講道理嘅阿叔。

Btw，其實兆康都好多人支持，仲會笑住講辛苦晒同埋話會參加，途中仲有個姨姨好講到想喊咁話71果日望住電視好心痛，好驚大家有事。
當然都有人會鬧你痴鳩線同埋傻閪

手持二百張個巴打
而家落左去富泰巴士站個邊
見佢得一個人
隻手仲整親流血

整親就消毒同止血先

連登仔派傳單又關你撚事，去叫雞啦仆街

sor 錯手負評

太古有錢好少少，其他北角柴灣筲箕灣多屋邨個d選區真係輸到仆街

富泰巴士站有

兆康完全冇人

頭先放工市中心橋頭 見到 無接傳單 環保唔好晒 再行多兩步派俾我 我講左句 靠晒你地啦 對方微笑 真係辛苦晒你地

聽日直去屯公
睇呀叔

個個都好靚仔靚女

辛苦哂
今日宣傳行動已完，感謝手足支持

派剩幾多

其實係咪唔關屋邨事
天水圍應該邨屋之冠

利申 目測

你地會唔會太型

啱啱派完返到屋企
今日巴絲們都辛苦哂
早啲沖個涼休息 聽日見

啱啱有個爸爸問我係咪真係連登叫出黎之後話而家網絡號召力真係好大仲叫大家一定要加油

各位聽日見, 要塞爆新和里既足球場同籃球場

可能因為後生新申請公屋冇得派市區，所以市區屋邨都係老人家多

啱先我地係咪一齊
大會堂？

唔記得左你咩衫 但如果你講到我咩衫就應是

我都唔記得你係邊個我係絲

頭先比左疊屯市 比左疊富泰係咪都派晒

辛苦晒各位

係咪上下身啡肉色tone
好似著褲

我同你講左我拎左 聽日會去

我都係絲

富泰派曬啦 感謝三位巴打嘅幫手

辛苦晒

屯市後轉軚過友愛，派晒
明天見

我都唔肯定係咪我
不過點都好 聽日見

原來派單張都可以同到咁多老一輩傾到好多計
我本身發完夢已經身心彼累
而家比佢地上一上電 又充滿力量 我地有好多人支持嫁 加油

一齊加油

聽日真係要人，d廢老難搞過黑警

頭先比左你地個陣仲怕會唔會太多
辛苦晒

我係fit馬！

不過聽日完左 夜晚都希望大家可以去一去中環

好多老一輩同我講 叫我地小心d d大媽同廢老好麻煩

應該唔係我黎 我剩係係送傳單過黎

早d休息 聽日見

搵廿零三十個人一齊手執尖叫雞大合奏

派剩少量
歡迎大家聽朝自發派發

多謝今晚係置樂同屯市一齊派嘅巴絲

辛苦你地，頭先係西鐵站有攞到！

今日有幫手O既個個都好靚仔靚女